同行證實Taylor Swift藏身行李箱「代步」 避狗仔隊跟蹤

18個月前有傳聞指出，美國女歌星Taylor Swift躲在行李箱內並以此「代步」。曾為英國組合One Direction成員之一的Zayn Malik在接受英國版《Vogue》訪問時，似乎已證實有關傳言。

Zayn Malik指出，Taylor Swift自2017年開始便有這個做法，她以這樣的方式躲避令人討厭的記者。至於Taylor Swift的公關人員則未有回覆媒體的查詢。
有關傳聞始於2017年7月。供應明星及名人照片的Splash News圖片社有一張相引起外界注意，照片中兩名「大隻佬」在Taylor Swift家門外搬動一個行李箱。它附有耐人尋味的圖片說明：「Taylor Swift被人用行李箱運送，（箱子）從她位於特里貝卡（Tribeca）的家運到其貨車上。」

明星名人通訊社Splash News於2017年發布一張照片，圖片說明指Taylor Swift躲在行李箱內，並被人運上貨車。不少人最初覺得這樣很荒謬，但當聯想到Taylor Swift一向不喜被記者「跟出跟入」，也覺得不無可能。
相中顯示從她家中搬出一個行李箱也相當「大陣仗」。目擊者指有兩輛凱迪拉克（Cadillac）汽車、三部多用途運動車以及十多名保安人員抵達Taylor Swift家，然後將一個行李箱搬離她的香閨。那個黑色箱子大得需要兩名成年人才搬得動。有關她藏身其中的揣測也隨之廣為網民討論。Taylor Swift身高5呎8吋，倘若這「專屬交通公具」是真有其事，也要相若的空間才能讓她容身。

Taylor Swift曾與英國影星赫度斯頓（Tom Hiddleston）相戀。兩人後來分手，她到美國曼哈頓待了數月，其間沒人知道她的行蹤。圖為兩人於2016年7月27日現身街頭。
照片最後在公司跟這位女歌手的工作隊伍談話後撤回，原因是照片無法證明她在箱子內。
Taylor Swift的行蹤之所以為引起外界興趣，是因為她在與英國男星湯赫度斯頓（Tom Hiddleston）分手後，曾待在美國曼哈頓數月，期間完全無人知道這位女星也在此地。
英國《都市報》報道，她也曾公開承認自己有「偷龍轉鳳」的方法去擺脫「狗仔隊」。

都真係好撚慘，請替身同喬裝好難咩

淫婦

好淫
好似av d玩具咁

箱入之女

Taylor Swift身高5呎8吋???
點止呀?分分鐘六呎都有WO佢
利申:成日J佢

Loki真係好型仔
你著啲衫
你同我都有差唔多嘅款
但佢就係著得好睇